蜀漢五大偉人 不服來服

1 劉備
2 關羽
3 趙雲
4 孔明
5 陳到

無劉嬋，拉

廖化都冇, 樓主中史拎F?

廖氏五大都選唔到佢啦

李斯呢？

咁姜維同姜濤呢?

無樓主，拉

呂布投左汗？

第五勁廢喎

正確排名係：
金環三傑
朮突骨
朵思大王
孟優
阿會南

到哥去咗邊好耐冇見佢

有關羽點解無張飛

因為張飛劉左備趙雲

鄭和佢下埋西洋都冇排名，樓主好打極有限

關小羽
張菲菲
趙芸芸
馬昭昭
魏妍妍

Up乜9/10

除左陳到，其他不服

姜維Top 5

搵唔到佢個帳

木鹿大王都冇 不服

冇木鹿大王？

董荼那先，排第六， 木鹿大王排第七

到哥上淘宝買個啦 好掛念你

我哋公司勁多帳 已經安排咗個比佢 派哥又柒

蕉安搏 入一入 有野搵你傾

上次我申請要多个帳又話無？

你現有帳戶未bam

冇陳雲

有多個帳可以一唱一和

嬋...女人嚟？

你去同安博哥申請。

su唔算？

麋竺

陳到完勝其餘4位

蜀本土派

無法正，劉備連成都未去唔到。

咩叫未去唔到

有關羽劉比無岳飛？

秦始皇都冇

呢個ac不受控

冇法正（法子）？

姜維都無，拉

爛gag系偉人

關咁垃圾都有，姜維，蜀國四相，法正果d冇

咁都唔關？

樂哥勁賤

6. N賓 一針定江山